唔想死咗都冇人知你邊個，入黎聽一個建議

請考慮紋身，記住最好係用一啲對自己有特殊意義嘅圖案，唔會同人重複，手臂同胸背都最好有，令識你嘅人一望你條屍就知你係邊個，唔識你嘅人都可以幫你搵親人

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

新聞無報 葵涌石籬石俊樓有人被自殺！

戇鳩到笑咗出嚟

撳錯

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

唔好笑，呢個係軍人處理危難最後一著嘅方法，佢知你有紋身，棄屍時唔會除清光你啲衫，於是又有線索，萬一佢整爛你個紋身先棄屍，佢再話冇可疑就講唔通，夾硬黎咪自暴其醜